有冇人好掛住家駒？

偶然再聽翻海闊天空，對家駒的思念就如同潮水不可阻擋。

好在佢走得早
一陣變左藍絲就大鑊
話哂海闊天空喺支那咁hit

獨坐在路邊街角 冷風吹醒

佢未死隨時係藍/紅

唔藍都應該大中華，老一輩果堆

應該都係支持BLM 拜登嗰啲

唔出聲機會都好大

所謂人以群分

睇下佢d隊友而家咩樣咪知

家強黃估唔到
另外兩個奶到雪雪聲，搵食搵人仔

屌你老母，以前香港人高登主流果班北京奧運果陣d留言咪又係打哂飛機，係14年果陣雨傘革命先醒覺。家駒有咁長命一定企到最前，用佢影響力支持港獨。

聽我們的海闊天空都一樣咁正

佢既精神有留低左係香港人心中

今天我

醒默默地伴著我的孤影

想搵佢哋隻《遥かなる夢に 〜Far Away〜》實體Single

黃家駒 = 天才的黃
黃貫中 = 天才的藍
黃家強 = 垃圾的黃
葉世榮 = 垃圾的藍

警察故事
仲有監獄風雲何家駒

無問題
EASON夠奶兩邊,邊個會反

屈個過身嘅人係藍
都幾搞笑

話有可能都叫屈，你係黑警定弱智？

講得「隨時係」
都知咩意思啦
你就真係弱智啦
番工場就咪玩電話啦

家駒對
每事 (無悔這一生/ 再見理想 ..)
每物 (長城/ 大地 ..)
每人物 (母親/ 曼德拉/ 曾灶才 ... )
都有獨到睇法
都可化成美妙旋律
同有意義的詞
令聽眾投入佢的音樂

固此
佢未必會用一般方式分黃藍
卻可能對自由﹑對香港
有好深刻的回顧
唔知
但一定有說服力
同獨到，好聽
好懷念 ..